[{"question": "https://www.zhihu.com/question/289128397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289128397/answer/465166445", "content": "\n\u6b63\u5728\u6253\u62fc\u7684\u4eba\uff0c\u76ee\u524d\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19829805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19829805/answer/497872838", "content": "\n\u4f60\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/487755019", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/420833242", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/493857118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292385088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292385088/answer/500327727", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u628a\u6c38\u751f\u6280\u672f\u653e\u5728\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296318395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296318395/answer/499821089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u96e8\u7eee\u4e0e\u8881\u5df4\u5143\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296111650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296111650/answer/499733981", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b81\u590f\u201c\u827e\u4f9d\u6cb3\u201d\u6539\u540d\u4e3a\u201c\u5178\u519c\u6cb3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/500189971", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24310666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24310666/answer/499481956", "content": "\n\u6e05\u534e\u4eba\u5bf9\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282772553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282772553/answer/499505575", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u6709\u591a\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286899890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286899890/answer/499194810", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u90fd\u662f\u5973\u751f\u88ab\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/498625490", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294198631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294198631/answer/498543392", "content": "\n\u4e3a\u534e\u4e3a\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u4e4b\u540e\u534e\u4e3a\u4f1a\u5378\u78e8\u6740\u9a74\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637604/answer/498029308", "content": "\n\u5b66\u533b\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/497056230", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u6d3b\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292789668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292789668/answer/491539129", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u5173\u7cfb\u50f5\u786c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/495948566", "content": "\n\u5316\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u7684\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/495167183", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/496475694", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/472570684", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286899890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286899890/answer/492904794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u90fd\u662f\u5973\u751f\u88ab\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/490303660", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/486899065", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288265763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288265763/answer/486689090", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5929\u5751\u9e70\u730e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45850568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45850568/answer/481551449", "content": "\n\u9762\u8bd5\u65f6\u53d1\u73b0\u516c\u53f8\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6216\u7279\u5f81\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u8fdb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292411381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292411381/answer/482250787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u4e91\u7199\u4e4b\u540e\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279993370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279993370/answer/449640691", "content": "\n\u5076\u50cf\u7ec3\u4e60\u751f\u7684\u5708\u5b50\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267862306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267862306/answer/476469773", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51fa\u5175\u53d9\u5229\u4e9a\u6ca1\u6709\u62d6\u57ae\u4fc4\u7f57\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/459640626", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/456216529", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/452417692", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286464696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286464696/answer/453222998", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u95ee\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u4e0a\u4e00\u5bb6\u516c\u53f8\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67397960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67397960/answer/452569808", "content": "\n\u7537\u5973\u601d\u7ef4\u5dee\u5f02\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u4e0a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31390592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31390592/answer/449748803", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u7537\u4eba\u5230\u5e95\u662f\u4f1a\u540e\u6094\u8fd8\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u6de1\uff1f\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u60f3\u8d77\u4f60\u7684\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/479787485", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19985122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19985122/answer/500075798", "content": "\n\u600e\u6837\u7ea0\u6b63\u6210\u5e74\u4eba\u9a7c\u80cc\u3001\u8038\u80a9\u7684\u4f53\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/500063781", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/500158420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33563879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33563879/answer/499986722", "content": "\n\u5982\u4f55\u5047\u88c5\u7bee\u7403\u9ad8\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28330514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28330514/answer/446169800", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u574f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61319575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61319575/answer/498804897", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u5e05\u6709\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27647963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27647963/answer/498780720", "content": "\n\u5934\u88ab\u780d\u6389\u7684\u4e00\u5239\u90a3\uff0c\u662f\u5934\u89c9\u5f97\u8eab\u4f53\u6389\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u8eab\u4f53\u89c9\u5f97\u5934\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277016222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277016222/answer/446282208", "content": "\n\u5973\u53cb\u898118w8\u7684\u5f69\u793c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269699980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269699980/answer/498931312", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/499425229", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/496331829", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268586622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268586622/answer/493397529", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u6296\u97f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/498869389", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/498767953", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/498649959", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293088260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293088260/answer/497401991", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u771f\u5047\uff0c\u4f60\u662f\u600e\u6837\u770b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/498385437", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295023848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295023848/answer/494276131", "content": "\n1000 \u7f8e\u5143\u7684 iPhone \u5bf9\u7f8e\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288979155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288979155/answer/469398648", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u9700\u8981\u914d\u5907\u54ea\u4e9b\u6570\u7801\u4ea7\u54c1\uff082018\uff09\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266327678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266327678/answer/454347075", "content": "\nDota/Dota2\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f00\u6302\u73a9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269699980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269699980/answer/489714697", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266577872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266577872/answer/488078328", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0c\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u85aa\u8d44\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263997507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263997507/answer/442141888", "content": "\n\u5728\u5355\u4f4d\u4e0a\u73ed\uff0c\u201c\u51fa\u5934\u9e1f\u201d\u548c\u201c\u5408\u7406\u5c55\u73b0\u624d\u534e\u201d\u8be5\u5982\u4f55\u754c\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24291763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24291763/answer/433436399", "content": "\n\u5728\u9ebb\u7701\u7406\u5de5\u5b66\u9662\uff08MIT\uff09\u5c31\u8bfb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31947726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31947726/answer/433732343", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/490100995", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/428394101", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265720784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265720784/answer/485531349", "content": "\n\u63a5\u624b\u6e05\u534e\u540c\u4e8b\u7684\u4ee3\u7801\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267215081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267215081/answer/320698439", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u957f\u5f97\u4e00\u822c\u4f46\u65f6\u4e0d\u65f6\u53d1\u81ea\u62cd\u7684\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/480255409", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30894337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30894337/answer/468084256", "content": "\n\u4f60\u6240\u8ba4\u8bc6\u7684\u53f0\u6e7e/\u9999\u6e2f\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\u6700\u771f\u5b9e\u7684\u770b\u6cd5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289587510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289587510/answer/468185453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73MIX 2S \u7fe1\u7fe0\u8272\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27653728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27653728/answer/468568861", "content": "\n\u548c\u7a0b\u5e8f\u733f\u8c08\u604b\u7231\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/427268577", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/463378373", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284235638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284235638/answer/446493053", "content": "\n\u53c8\u4e00\u8f6e\u65e0\u9650\u706b\u529b\u5f00\u653e\uff0c\u54ea\u4e9b\u82f1\u96c4\u5389\u5bb3\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u810f\u5957\u8def\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/436682333", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32038014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32038014/answer/302699689", "content": "\n\u5982\u4f55\u5907\u8003CFA\u4e00\u7ea7\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296327531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296327531/answer/499626190", "content": "\n\u8fc7\u5f80\u4eba\u751f\u4e2d\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540e\u6765\u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u65e0\u6bd4\u82f1\u660e\u7684\u51b3\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/500234098", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269789745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269789745/answer/500183324", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u7cfb\u9119\u89c6\u6570\u5b66\u7cfb\u7684\u7ecf\u5178\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/500122877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/500112390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/498635842", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295701436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295701436/answer/500132187", "content": "\n\u5357\u4eac\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u5f53\u65f6\u660e\u660e\u96c6\u4e2d\u4e86\u56fd\u5bb6\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u4e3a\u4f55\u5374\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6700\u65e0\u80fd\u7684\u653f\u5e9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296389313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296389313/answer/500002448", "content": "\n\u6447\u6eda\u6b4c\u624b\u81e7\u5929\u6714\u4e8e 9 \u6708 28 \u65e5\u56db\u70b9\u4e94\u5341\u516d\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u4eab\u5e74 54 \u5c81\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5176\u4f5c\u54c1\u548c\u300c\u8001\u70ae\u513f\u300d\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/497278090", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296389313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296389313/answer/499931025", "content": "\n\u6447\u6eda\u6b4c\u624b\u81e7\u5929\u6714\u4e8e 9 \u6708 28 \u65e5\u56db\u70b9\u4e94\u5341\u516d\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u4eab\u5e74 54 \u5c81\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5176\u4f5c\u54c1\u548c\u300c\u8001\u70ae\u513f\u300d\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296389313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296389313/answer/499893273", "content": "\n\u6447\u6eda\u6b4c\u624b\u81e7\u5929\u6714\u4e8e 9 \u6708 28 \u65e5\u56db\u70b9\u4e94\u5341\u516d\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u4eab\u5e74 54 \u5c81\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5176\u4f5c\u54c1\u548c\u300c\u8001\u70ae\u513f\u300d\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57848134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57848134/answer/499932463", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u5e7f\u4e3a\u4eba\u8bc6\uff0c\u505a\u89c6\u9891\u5374\u975e\u5e38\u8d5e\u7684up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295605303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295605303/answer/499857831", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7iPhone XS\u7cfb\u5217\u624b\u673a\u4fe1\u53f7\u4e0d\u4f73\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296389313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296389313/answer/500029946", "content": "\n\u6447\u6eda\u6b4c\u624b\u81e7\u5929\u6714\u4e8e 9 \u6708 28 \u65e5\u56db\u70b9\u4e94\u5341\u516d\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u4eab\u5e74 54 \u5c81\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5176\u4f5c\u54c1\u548c\u300c\u8001\u70ae\u513f\u300d\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52244903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52244903/answer/499584920", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u80fd\u53cd\u6620\u65e5\u672c\u7684\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39685518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39685518/answer/499589419", "content": "\n\u4e0d\u4fe1\u6559\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u4ece\u5b97\u6559\u5b66\u5230\u4ec0\u4e48\u6709\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20223445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20223445/answer/497618892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u603b\u662f\u5185\u9700\u4e0d\u8db3\uff0c\u6d88\u8d39\u5360 GDP \u4e5f\u4e00\u76f4\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499363934", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275720075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275720075/answer/442811547", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u6d41\u6c34\u7ebf\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271959252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271959252/answer/498213713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d3e\u6a1f\u67ef\u7535\u5f71\u300a\u6c5f\u6e56\u513f\u5973\u300b\uff08Ash is Purest White\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420769/answer/497450140", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e1c\u4eac\u8fd9\u79cd\u8d85\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u662f\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u6709\u7684\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47457581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47457581/answer/442405047", "content": "\n\u5b66\u8fc7\u91d1\u878d\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u5de5\u4f5c\u5982\u4f55\uff1f\u5bf9\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u586b\u62a5\u76f8\u5173\u4e13\u4e1a\u7684\u540c\u5b66\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292165428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292165428/answer/479687439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f24\u6b8b\u519b\u4eba\u798f\u5efa\u798f\u9f0e\u4e70\u7968\u6c42\u4f18\u5148\u6743\u88ab\u6002\u201c\u5f53\u5175\u6709\u4ec0\u4e48\u4e86\u4e0d\u8d77\u7684?\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274584145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274584145/answer/495414071", "content": "\n\u4e16\u754c\u519b\u4e8b\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u5957\u8def/\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294428777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294428777/answer/493965394", "content": "\niPhone XS \u548c iPhone XS Max \u5b9e\u9645\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34673680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34673680/answer/375643865", "content": "\n\u4f4f\u300c\u51f6\u5b85\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]